據洛克菲勒慈善顧問公司的格雷迪說，對小型組織的合理捐贈可以產生指數級的影響。 億萬富翁真的能拯救我們脫離氣候災難嗎? 海瑟·漢斯曼2021年2月12日|外部在線 
 在我丟棄塑料之前，我會把它切成小塊，這樣小動物就不會被它們夾住，也不會試圖吃掉它們。 來自埃洛伊絲的暗示:與冠狀病毒大流行有關的新騙局 
 吃著小盤子，蕾妮談論她對食物的熱愛，威利談論他對烹飪的熱愛。 約會實驗室:我們的一個項目在兩年後仍然很受歡迎。 我們聯繫了威利和蕾妮瞭解最新情況。 Marin Cogan | 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 所以，在你把閒聊的事情排在你要洗的衣服下面之前，請仔細想想。 卡洛琳·海克斯:沒有時間閒聊? 那是在築一堵牆。 Carolyn Hax | 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 卡斯特在舞臺上向一小群觀眾發表了講話，隨後教練布魯斯·阿里烏斯和總經理傑森·利希特發表了他們自己熱情而豐富多彩的評論。 坦帕灣海盜隊在遊船遊行中慶祝第五屆超級碗勝利，Cindy Boren, Glynn A. Hill 
 像氟化物這樣的東西，對普通過濾器來說太小了，會帶走這種代理的感覺。 2016年7月27日，每日野獸 
 沒錯，已經有人叫斯賓塞"小人物"了，哈哈。 擔心同性戀關係中的年齡差距是恐同的|薩曼莎·艾倫| 2015年1月9日|每日野獸 
 一小批追星族高級教士和達官貴人觀看了這部電影，他們後來說這部電影“感人”。 教皇方濟各有幸與安吉麗娜·朱莉見了幾秒鐘|芭比·拉扎·納多| 2015年1月8日|每日野獸 
 在這五個行政區的刑事法庭上處理傳訊的法官只有平時工作量的一小部分。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 在公會內部，戴著帽子、穿著長袍的男人兩人一組坐在小房間裡，一起織布。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 公爵夫人還為他們的病人準備了一個帳篷; 所以我們在這裡有了自己的小鎮，人人都有工作。 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 然而，突然間，他注意到在前方前方暢通無阻的鐵軌中間有一個小黑點。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 由於缺少士兵，他感到困惑和阻礙，但他的小部隊盡了最大的努力。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 在梳妝檯上的一疊精緻薄紙裡，半藏著一本紫色小牛皮紙裝訂的小書。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 歹徒還沒來得及答應這個小小的要求，喇叭又響了起來。 歌劇生理學|約翰·h·斯瓦比(又名“斯克裡西”)